檢討：點解塞極都塞唔到？點解咁多手足被捕？

要聚一大班人先開始起rb，而且rb極易比人清走。

咁樣比黑警知道曬你係邊到做野，佢梗係識得放一堆鬼啦。

請放棄人多就安全嘅諗法，落手嘅轉為小組行動四圍去，唔好再同和理非痴埋一齊。
RB快快手起完就走。

咁點樣起rb先又快又唔易清？
拋磚：
事先準備好大量膠釘/老鼠膠等快乾膠，將雜物痴係地。
膠釘唔好慢慢唧，直接折開黎用。

靠大家再諗下

推

P牌推唔到但support

太多港豬同藍絲廢老 set 完rb 之後佢哋落手落腳清

小隊內， 一定要有一個平民裝長時間mon tg, HKmap live 做哨

推
用釘

不被捕

11.12最有效罷工roadblock，麻煩手足推推

推低部巴士會唔會方便啲呢？

一排車燒曬佢
狗就唔敢衝

倒上啲rb到，想清都煩

配合留一線做法，包保冇人想清

大家記得提防多事左膠/廢老/司機同便衣狗